[齊來瘋狂劇透漫透吧！] The Walking Dead Season 9 討論區 (1)

大家好， 好耐無見！！
Today!!

Btw....

RIP

第一集就好多人死
好期待

睇住無字幕先

字幕一陣有

Coral 死之後, 棄劇了

Carol?

Btw.... 果條hilltop死老野終於死喇

咩咁驚

唔知會唔會同fear walking一齊番

算啦 呢套垃圾冇人睇架啦

有中字未
點解好似冇乜人討論

有啦
行行企企又一集

其實唔算差啦，講左咁多野

maggie變新boss

好過fear, 我飛足一季

要好好珍惜

rick拍完呢六集就唔做了

強國班人話因為佢唔想對住黑妹

carol同the king一齊 我接受唔到

瑪姬要黑化

maggie 頭髮長番D
好睇好多

國王同阿婆

阿婆仲去聊daryl

哩個file字幕起邊有？

橙

我要另外download
偽射手網

有無link

ken死得極度on9
果個數量walkers點會清唔到

趕住死去帶出maggie 發威

maggie 今個season 新大佬
可能會變奸

今集好多無厘頭地方 踩玻璃 懶緊張

而家同rick 講野已經好多自己意見

已經被劇透埋下集 Aaron 斷手

有人話rick 路途騎馬被低語者 砍斷馬腳 倒地
被低語者 係咁插肚， rick再之咬頸
最後撐到去橋就 講埋低語者嘅存在就死咗

死得咁慘

邊個低語者

扮walker 殺人既族群

唔知真定假
但個死法 可以做到低語者嘅冷血
又可以做到rick一個人 咁辛苦 團結族群 在內戰時卻 被外敵殺死

而家係逢星期幾做？

1

行屍走肉The Walking Dead 第九季首播收視率跌幅達51%,損失千萬觀眾

很顯然的,該劇不再是熱門劇的第一把交椅,本季首播僅有608萬觀眾收看,收視率只剩2.5,比起全盛時期的1700萬觀眾,至少損失了一千萬人次和5.0以上的收視率。

該劇從第六季開始,每年收視率小幅度下降,但到了第八季卻有顯著降幅,第八季上半季結束時,收視觀眾只有788萬、3.4(首播1144萬5.0),對比第七季前半季結束時下降了34%,觀眾跑了四分之一,跟第七季首播1703萬8.4相比…你自己算吧。

收視率會掉這麼多理由很簡單,這年頭除了老人時段的觀眾是打死不跑,有收視率的觀眾(18-50歲)則很現實,不好看絕不會勉強自己,要是有人氣劇仗著自己的高收視率而胡搞劇情與演員,觀眾只好用「棄劇」來表達抗議。

第八季亂跳時間線的剪接手法,讓許多觀眾失去耐心,高層不願正視這些問題還將同樣的剪接手法移植到《行屍之懼Fear The WalkingDead》,該劇收視率同樣在本季跌至谷底(季終集213萬0.7/首播集409萬1.6)。

咁快死， 唔係起碼有6 集咩

呢d 劇情應該唔係下集的

播咗四日得三頁討論
不過新一季仍然冇乜大改善
收視低-> 預算低 ->質素更差

唔通係真

2：44 行緊噴血
3：28 手㩒住個肚

死就應該死 一係就好似health咁
用失蹤黎消失 但好似大眾咁易睇trailer
就估到我覺得唔係 當年Glenn都係咁
bfw 3:17 重好意思話自己#1
係第1咩 定第1集

係喎
Health仲未出返黎

隔離post 都有幾版，加埋都唔算少既
其實老實講，第一集唔算差啦。。？

最尾的神秘人唔通係向rick 打小報告的金毛

神父幾時先收皮 肯定又佗衰家

似係了

神父同垃圾婆真係好嘔心

神父之後重有劇情應該 夠左膠

直升機定低語者 邊樣會交代先

twd 同 fear twd 兩邊都走咁多人，會唔會合拼，mogan 擔旗！？

反了反了

認唔到d 人名

開始講 弓佬同maggie 一伙

Btw 今集 Rick 真係似臨死嘅 自白

感覺又鋪緊negan出黎 lead twd

兩集睇得到rick真係好為未來 努力
諗起佢將會死就 好sad

最後會係邊個打個仆街仔

應該係垃圾婆

點解佢要咁做

性格狗底

斷估唔係
因為個仆街仔臨死前講左句: 我仲以為你死左?

留名

今集好正

等緊中字

Ready 左生肉未先

今集好有feel，探討左一個好實際問題，班救世軍之前壞事做盡，而家一句投降，為左大局真係可以同佢地共存？Rick/ Maggie & Cyndie真係法理兩難存

今集好似好睇左

弓佬佢地去殺尼根？

其實 可以參考 盟軍消滅 納粹德國

D納粹黨員/將領 全部處死/監禁
但科學家 可以留番來用

凌辱佢都唔斗？

可唔可以叫佢屌左maggie 先自殺？
好想睇maggie 扑野呀

btw... Maggie 同 daryl 去見negen 純粹串negen?

點解好似集集都要同黑妹打車輪

應該燒死佢啦 拎曬汽油

所以rick 先要resign

預告弓佬同RICK對揪

個垃圾婆又想做乜鳩

A or B?

正路睇，應該A 係死人， B 係活人
因為佢同耶撚講以為你係B

劇透注意

莉迪亞大約會在第9集被米瓊恩綁架，當時達里爾可能在場並協助，
阿爾法俘虜了一批人質，其中一個可能有盧克。關於這點，暫時有很多衝突的信息
阿爾法帶領幾個低語者來到山頂寨，打算交換人質，交出莉迪亞（第11集）
達里爾最後交出莉迪亞了
有很多行屍包圍山頂寨，原來是低語者留下了嬰兒，嬰兒的叫聲吸引了行屍。
阿爾法命令低語者留下嬰兒，於是嬰兒被放到地上，然後低語者走了。康妮見狀，迅速跑出去並救了嬰兒。
暫時不清楚阿爾法的人質是成功交換了還是死了
阿爾法走了之後，亨利將會跟上他們。他最後出現在低語者營地，但最後很可能被他們抓了（這可能發生在第12集）
達里爾也在找亨利，其他人也可能跟著找。（關於這點，暫時未有更多信息）達里爾穿了一件低語者留下的死屍皮，並成功混入了低語者營地。
在這個低語者是個女人（名字不知道），她似乎做了某些事惹毛了阿爾法道歉，但是阿爾法還是無情地下令砍首。
最後這個女人死了之後，拿了她的人頭向其他低語者示眾，告誡只要不聽阿爾法，就是這樣的下場。
這個女人還有一個男朋友，貝塔抓住了他，阿爾法隨後捅死了這個男子。

咩PLAN A PLAN B

尼根好似做左低語者首領

漫畫？

殺左首領

邊個夠勁邊個做首領

韓仔2.0同Maggie 到底有冇

其實真幾似

係漫畫, 尼根殺左首領, 但佢帶住首領個頭 番去搵rick

而低語者都因為呢件事, 對三大社區發動攻擊

尼根殺首領，關三大社區咩事

呢個時候, rick 已經死左

佢帶住個頭 番去搵rick
再加上 低語者 同三大社區之前已經有衝突

不過電視劇 未必照跟
因為rick 都死左

索性學古惑仔咁，叫韓仔 Carl 分演其他角色

痴鳩線

一望落去仲以為返生

勁似樣

其實我都好想知，rick 死左，乜仲有人睇twd 咩
老實講劇中都無邊個夠佢有氣勢
再唔係講negan 改邪歸正？ Negan 人氣咁高

Rick死左 打算棄劇
最多睇埋下半季

而家吹rick 係第五集死吹得好勁

Rick係最中意既角色
上面啲人講得岩 冇邊個有佢個氣勢

個個都話 RICK 第5集係最後一集戲份
究竟劇情會設定佢死, 定係會 安排佢引退

The Walking

人地都話唔演

咁可以點

av 咩引退

好想快D星期日 弓佬同RICK做乜打交

知道oceanside處決左個女人

係處決左好多救世軍

總之冇左RICK真係唔知仲可以點演落去

要睇編劇啦

有冇知Dwight 去左邊
漫畫好似係佢lead救世堂，同埋佢老婆係咪香左

係喎完全無講佢既
另外，negan 班慰安婦呢

Jesus今季都好似要死?

Rick要死了 仲要係被屍圍
不過可能係低語者唔定

Negan 變好嘅劇集黎了

rick死左真係唔想睇

十年主角 無左仲邊叫twd

好心上季完左佢算啦

唉屌仆街molamola
唉，真係追左咁耐，聽過身邊幾多人棄劇，bale 一埋，韓仔一堆， carl 一堆
我一直唔放棄咁追真係估唔到劇組到最後都要令我萌生棄劇念頭

唔想睇下集屌

Loop 番之前果d....

為咗睇弓佬

弓佬無咩大將之風

黑妹咩事

出左

雖然套野爛尾
但都希望rick撐到最後
冇佢成套野冇哂意義
由學生時代睇到而家

Rick死可以棄劇了

maggie 過多兩集都「走」

弓佬獨行俠先型，暫時我淨係覺得Rick, Negan先有Leader 既氣場

亞歷山大 應該由 黑妹 接手管理
今集已經見到 黑妹 指揮其他人做野

至於山頂鎮就唔知了

Negan搓旗做主角

睇個勢真係好似

其實都幾算對應番第1季
主角 一開頭墮馬 俾 喪屍包圍,
但都俾韓仔 救佐

但由於佢冇殺到 尼根 (姐係冇幫韓仔報仇)
因果報應?

我都覺得有係想做呢個feel出黎

想像唔到套劇RICK 死佐之後
會有幾多觀眾流失
但死果一集應該都會幾爆下

如果係咁 得返3個元老

幾多個元老都補唔返Rick一個

始終 覺得好sad

好似從來都無聽過rick哀吼

如果rick真係咁走都幾sad

由其Daryl講果句be safe就知出事

其實今集好多篇幅講黑妹
佢係雙面人？內心係想殺晒班救世軍？

我想問下漫畫有冇交代喪屍病毒點黎 即係有冇解迷成分， 會唔會有班人係比依家既主角知更多關於喪屍既野

無交代過

我認為作者都廢事解釋

烏鴉 （內含劇透）

其實咁care 呢個point 做咩

呀婆結婚

最後都係無寫死rick
真係直昇機救

佢個女大個

一跳跳咗起碼6,7年

然後無人死6,7年黎 搞笑時間線
玩哂啦 邊個唔拍就直昇機送走
希斯 rick 係咁

都好啦，起碼之後有機會出番

同TVB一樣, 唔想交代劇情, 直接出字幕 一年後/三年後

Same

睇埋第五集 當套野完左算喇

仆街shane Punisher咁款

以前集集即出就睇 套野都陪左幾年 每一集我都覺得唔爛好enjoy..可以話係超級fans..無乜劇我可以咁中意 但係今季 我都無乜心機睇了 有點感慨

RIP Rick

都唔算寫死rick 架喇

JACK BAUER式結局...屌你老母...

雖然Rick嗰演員話唔拍 但有冇巴打覺得佢會喺telltale game出現？

Confirm twd 拍電影，rick 做主角

Rosita

咁即係有冇第六集？

有

........,

真心失望， 點解可以拍到咁

應該咁講， 其實好多喪屍電影都唔會解釋喪屍點黎， 純粹娛樂片打打打都冇咩題仲要幾好睇。但twd唔係嗎，早幾季係咩病毒研究所係咁以講過只要人死就會變喪屍， 病毒已經植入左係體內， 咁好自然會令觀眾期待佢係呢點上會有後續解釋， 依家拖左咁多季都冇提過

等我仲以為Glenn會出一出黎
雖然套劇已經爛哂 但過左咁多年始終好唔捨得Rick
係咪真係要棄劇

咩事要

Rick會唔會有兩頂綠帽帶

唔撚係卦

低語者出現左

軍妹都死我屌爆樓下老母

尼根洗白了

個黑鬼細佬完全唔知係邊黎

係咪rick的遺精喳？

黑妹, 點解仲會有多個黑鬼BB仔?
同埋D 喪屍識講野?

變咗慈祥老人，佢同 Judith 十足十 倚天屠龍記 入面張無忌同金毛獅王。

反而carol keep 住痴線

carol 直頭係 8、90年代嘅黑社會片主角，同屋企人一齊就扮弱者，夜麻麻就走出去報仇，不過佢更醒，殺到人哋一個不漏。

一開始見佢個表現真係以為佢純左
點知之知就淋火水
[呀，我應承你唔會係你面前出現 ]
Carol [我都係]

其實個情況同黑社會都好相似，如果真係有呢個世代，要我放過你，第二日你一定唔會放過我，所以冇得揀。

Btw... 你地覺唔覺得果堆新人，果個女大佬，俾黑妹屌果個。。。幾正🤤

幾得， 呢幾個角色應該好重要， 反映出 咁多年之後佢哋個社區 對待陌生人 嘅改變

橙，茅人睇

睇黎耶穌玩撚猿，tara好似同佢講遺言咁

做乜小島秀夫係到

探箭佬班，互相宣傳一下。

做乜9班嘢識講嘢？
家係金仔又發明左啲嘢出嚟

無左rick 反而有新氣象喎

定係轉左人拍

劇情好似無以前咁平述 (行行企企、每集1個shot突然有屍既on9 假生命受威脅shot ) 值得追

話說呢個乜水 成個beckham咁好似無出現過

定係之前hilltop救世軍 第一個真投誠條友?轉左人做?

eat them together

轉編劇

唔係幾明
亞歷山大 黑妹, 同 山寨頂 MAGGIE 點解會不和佐?
2方營地好似有敵意咁? 互相唔妥大家咁 ,
最多只係 果時 MAGGIE 想去殺 尼根叔,但
黑妹唔俾佢咁做, 但MAGGIE 最後都好似放棄佐殺佢啦,
最後RICK (死撚佐果冪) 都唔見佢地2個有互相產生D 咩敵意FEEL
唔係應該要更團結架咩?, 更何況 黑妹同MAGGIE
係早期戰友,應該親如家人, 有冇咁易不和阿

當中發生佐咩事?

呢條友叫DJ, 上一季是救世軍既人, 負責守大門
尼根 由垃圾女果到番來果陣, 佢見到尼根, 好興奮話:「我一早估到你未死」
然後前幾集營地衝突, 佢有份一齊參與

但家陣就加入左亞歷山大........唔明點解

唔係不和 係中間各自為政而且唔需要其他地方都夠生活 係神之國差d

神之國應該唔係run 左好耐

應該唔係咁簡單
因為黑妹同弓佬, 佢地兩個都有一個交叉疤痕, 而且仲特登影住比觀眾睇
再加上黑妹堅持拒絕收陌生人
同埋下集預告, 黑妹進入山頂鎮, 需要交武器

所以一定發生特別事. 先會搞到幾個社區關係咁疆

可能michonne發癲劈人

dog係咪最新一代既t-dog

Oceanside班人直頭消失左，希望可以出返

未講姐 又吹到Maggie建立新社區

屌你笑撚到我跌左個電話落地爆左mon

耶穌

其實黑妹送班新仔hilltop係想點?

自己信唔過新仔 就送去hiltop仲話good people

咁都負皮正喎

呢個term已經消失左好耐

最後t dog係咪noah?

成日覺得佢唔夠scene time
咁就死鳩左
仲諗住佢同Aaron一對

神父搞gay 都直番，希望aaron 都係

神父GAY既咩?

點解同henry傾計果個男仔咁似ocean side個女人

之前唔係有一集有講咩？

Anyway..終於睇左呢集，老老柒柒劇組真係鋪排得幾差下
屌之前講到而家無人驚屍，拎住把刀四圍砍，跑又跑得快過屍
其實邊有人咁撚蠢扮屍架，行又要行得慢俾人殺撚左十世啦，好似打頭陣果堆都死撚晒
你話好似漫咁d 人由頭驚屍驚到尾，你而家整個低語族你吹佢唔帳架

Jenus 死又係on撚鳩， 屌你成班企出面on99咁睇戲jenus 為死而死去帶出d 低語族出黎
真係我老母都拍到出黎

佢仲要問oceanside 係咪全部女

今集成功扮屍殺左 耶穌 囉

之後成班索性唔扮, 直接拎刀衝過來, 結果被人秒哂

缺點就係太有自信